唔係認同田大少，不過可以聽下佢講

難得有個清醒藍
姑勿論佢出嚟洗地都好
呢個絕對唔係藍色廢老
係藍色有腦
同班藍絲講 如果想做一個稱職藍絲
唔該起碼有田大少level

呢條友真係睇得好通透

佢不嬲算講道理既藍

原來將自己tune一tune
唔好諗到咁極端
其實好有道理

佢係難得嘅有腦
但亦都關佢主要係商人事
在商言商 佢自己有講一句好啱
社會氣氛平靜和諧先係有利佢地搵錢
所以佢睇得比人通透都唔係出奇

有能力既唔好走

連登仔唔會去了解對家想法去O念出路
只係識叫人行自己條路